我，第一個，完全封鎖會員「肥絲大隻」

真心，條友煩撚到閪，唔理你地block唔block，總之我就一撚定block

你係咪封錯人？

屌 實在太撚多
見一個封一個

多左粒，

好柒

屌你老尾

樓豬

POST出黎比人笑都有GE

衝出嚟柒

funny

block咪block囉
使唔使開post? 想拎存在感?

柒頭

笑撚死

你可能真係第一個block「肥絲大隻．」既人

開Po拎存在感噉你同佢有咩分別
扑鳩埋樓豬

其實見到近似呢4隻字都眼怨

有排封啦
咁既人都有fans

好撚柒啊

好型到 block人都要開個post
小妹睇到出曬水

有一點既喂

又一個柒頭

封埋我

推啊

雖則條臭西真心煩 但係樓豬block 撚錯仲po 出黎真係好撚柒

柒左唔緊要，最緊要柒埋右

應該改做封左會員 肥閪大隻

唔好諗住兜到

家燕姐

咪推

笑到仆街

衝出黎柒

個標題仲要成個嚴正聲明咁

屌禁錯負評

早知碌落少少先

大把人快撚過你封啦 喺度認屎認屁

好威

柒到

我
第一個

笑撚死我

block 人都block 錯

屌你假膠

咁都有得笑

都唔知啲正評係支持你依個行為定笑你on9

好型

我都封左肥絲大隻

第一眼睇個標題已經柒過人，估唔到內文重撚柒

好撚柒呀 媽咪

唔好推

你標題最後漏左 ·

·

肥絲起馬高質過樓主

傻閪

慘

我，第一個，完全封鎖會員「肥絲天隻」

我，第一個，完全封鎖會員「肥波大隻」

我，第一個

好有型

點解咁多肥絲

我！！！！！第一個！！！！

呢個好笑

樓豬柒到

見到反肥絲既咁多智障 搞到我想支持肥絲

G持樓豬

屌你老母笑到訓唔著

我！
第一個！

勁啦 第一個

你呢句如果係肥師本人講就真係perfect， 仲可以順便糾正埋樓主呢個post先收皮

係咪第一個都未知啦

樓主要搵窿捐了

樓豬呢

樓主開心啦 開po block肥絲都係想求認同 求正評姐

我推

傻鳩

又要推

我第二

.

健力氏

..

...

樓豬咁樣衰唔好推啦

推

唔好推啦

真係同即刻駁嘴有得揮

On99

又有on9仔

push

又見到呢個Post